發夢夢見 撐警大會rundown....

岩岩發夢夢見

1500-1515
主持：鄧德成
集會正式開始，何議員上台發言，公佈集會目的，歡迎出席嘉賓及市民

1515-1525
高志森第一位發言

1525-1540
大電視播放短片（短片1）

1540-1510
退休警察 陸海豪發言

1510-1520
退休警察 畢Sir上台為現役警察兒子打氣

1520-1535
大電視受傷警察片段（短片2）

1535-1545
受傷警察家屬或朋友代表發言

1545-1600
鼓手敲大鼓2個打氣，激勵士氣，喊口號
口號：撐警隊、保治安、撥亂反正

1600-1615
何議員上台解說逃犯條例

1615-1625
葉劉

1625-1635
陳健波

1635-1645
何俊賢

1645-1700
大電視播放撐警歌曲（留意版權/ 二次創次）
（已經錄音）

1700-1710
阿叻

1710-1720
鄧慧詩

1720-1740
何議員再次上台總結

1740-1755
邀請各位嘉賓上台大合照，一起宣言支持警隊維護治安。

1755
大會宣佈集會完成

—————————————
1755-1825
魚貫離場，由在場保安沿途監控

1830-
義工清潔場地
承包商拆台離場

Wow

消失的到小時

一小時

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬